個個都講到基本分析頭頭是道，咁有無人示範一下？

想學嘢

無，全部馬後炮

收市咪分析到今日基本點樣

點樣可以睇下新聞，財報就可以督幾下計數機就計到個股價

冇
同睇馬報賭馬班阿叔一樣
只係包裝過既賭場

睇小西page

點解釋788年年賺錢但個股價係咁跌
計數機唔係計到曬內含價值架咩?

歷史是由勝利的人寫的

帶量採購令到基本面改變，盤數唔同左
點解唔係一下裂口就跳到去果個價
而係慢慢陰跌

如果個個都識同一條公式督幾下就計到個股價
咁點解股價仲會上落?